1. Сервис является потребителем сообщений с параметрами о графических файлах из очереди. При получении сообщения сервис читает указанный в сообщении графический файл с диска, приводит ширину картинки к указанной в сообщении. Далее сервис сохраняет информацию о графическом файле в БД.
2. По протоколу http /picture/getByUserId/{userId} сервис возвращает инормацию о графических файлах для указанного userId.
